有份做dissertation 嘅你入黎

如果有啲data 唔approval 俾你用落份dissertation度，可以點做

一定要用呢啲data 做analysis ...

重新攞過 d data